鍾陪生輸咗啦屌

開定post恥笑
連拳都打得咁廢
你都係收皮啦
屌你老母

U p of s

樓主係少數理性，懂得反思嘅會員，更獲得梁振英先生嘅讚賞，加油